參加了新屋嶺集會 法國香港人真係好廢.

大概你地再一次聽完新屋嶺被捕手足狀況應該會再一次噢起心中的仇警的憤怒吧？

但其實呢種憤怒應該一早就有了吧？
721之後 再有少女爆眼, 再有831，早就憤怒得想殺警了吧⋯
但10月都黎了, 警察仲開心收OT錢買IPhone , 繼續打示威者！! !
點解呀？好重要係因為佢地無所畏懼！
係！話緊因爲好廢既你地呀！

承認吧 香港人真係好廢 包括我自己. 如果你地再睇一次新屋嶺被捕手足情況，咁都無浮出過殺警的諗法的話，

唔該你記實自己有幾廢！
記住要參加每一個和理非活動！
示威 集會 罷買 罷工 不合作運動！

記住你至少咁樣先對得住手足⋯

光復香港 時代革命

推

P牌求推

推please

求推

再推